點解 逃犯條例 要推行得 咁急呢？ 急到瀨咁？

小弟係youtube 拍左段片分享左一下，唔想比view 我既可以下面睇字，一樣可以一齊討論

係2003年推行23條立法的時候，由社會公眾資訊，尋求各界支持，中央表態，到立法會表決，足足醞釀左超過一年。
但係點解今次，我地第一次聽到逃犯條例，都只係今年二月既事
點解要係短短三四個月之內，一定要將哩條條例強行通過呢？

原因就眾說紛紜，而其中好多人講既原因係

1：中央在打中美貿易戰用晒d錢，所以佢要透過這條逃犯條例黎香港抄家，然後沒收資產，再然後就夠錢可以繼續打中美貿易戰啦！
但其實如果中央真係冇錢，佢大可以搵好似早前范冰冰一樣很當紅既明星出來，叫他們交稅
另外，我相信中間的財力還未去到他們的臨界點，要在香港蒐集資金

2：可能有d人佢好想係香港捉， 所以就很想快點逍過這條條例
但係大家都知道，在香港既季民海、林榮基，佢地早係哩條條例未通過之前就比中央捉左
林榮基是在香港給人捉了，季民海直頭在泰國被人捉，根本有冇哩條條例都係冇關係。

3：亦有好多人話，會不會中央拎香港黎做中美貿易戰既談判籌碼？
但事實係香港變成點，或者香港係點樣，對美國黎講既影響係十分之細，反而係香港好需要美國 多過 美國好需要香港。所以，覺得中央拎香港拿來了做中美貿易戰既談判籌碼，又好似未免太過看得起香港在美國心目中既價值………

然後我想分享一下我自己既看法，其實而家係唔適宜中國去推行逃犯條例
原因主要有兩個：
第一， 中國現時是傾全國之力去打中美貿易戰，沒理由係哩個時間推行逃犯例，開條新戰線，甚至會有機會令到中國係國際上既聲譽受到影響，削弱中史係中美貿易戰之間的談判實力
第二，台灣即將進入大選年，作為現在一個比較反共既蔡英文為首的民進黨，因為他們沒有親中嘅關係，間接令到他們台灣既經濟受到好大影響，令來年台灣既大選，國民黨的勝算會比較大，因為國民黨比較親中，而當親中的營商環境實行之後，台灣的經濟會好很多，所以經過這幾年台灣既經濟不景氣之後，國民黨的呼聲會比民進黨的更加高。
但是經過逃犯條例這件事的醞釀同發酵之後，，而台灣係好睇重香港既情況，去選擇台灣日後既道路應該點行，而條條例通唔通過都好，其實會直接影響到台灣大選既結果，會令到很多中間票，原本想選擇經濟而親中，去支持國民黨既人，因為佢地睇到逃犯條例哩個事情出現之後，可能會轉向支持番反共的民進黨，咁又會嚴重削弱左中央對台灣既控制力。

咁點解林鄭月娥要咁急去推行哩條條例通過呢？
簡單說，我們而家係議會內既控制力已經完全失去，無論是功能組別定地區直選，
建制派的議席都是超過一半的，所以要推行這些法例的話，跟本唔需要急於一時。

咁究竟是什麼事要令到他們這麼急呢？
2003年已經比左我地一d tips
當時的投票，作為建制派一部份既自由黨田北俊，佢投左反對票，令到23條這條條例未能成立，亦都話左比我地聽，其實社會既輿論，社會既氛圍真係可以影響議員既決定，即使係建制派。
另外，你覺得建制派既議員真係好贊成逃犯條例咩？
他們在香港有田有地有生意，亦同大陸有咁多來往，當中好多都係灰色地帶架啦，其實他們都驚，係哩條條例通過之後，佢地都係有一日被秋後算帳。
雖然他們可能每一個都有外國的護照，但始終佢地係香港都仲有好多資產同生意，你認為建制派每一個都真心支持哩條條例咩？
作為一個元老級建制派議員石禮謙，佢都選擇唔主持內會，咁你地覺得，建制派有幾多人真心支持呢？
正所謂 真理越辯越明。 當社會上既輿論增加，事情既醞釀只會令到推行哩條條例既阻力增加，所以林鄭月娥前車可鑑，想快刀斬亂麻，係你班建制派仲諗緊應唔應該叛變之前，就被迫要贊成。
再加上中聯辦狐假虎威借助習近平之名，叫建制派議員歸為投票，所以其實逃犯條例既通過可以話係避無可避，過到初一都過唔到十五。

哩個係我個人睇法

除左令社會，各界既關注上升，要將6月9號既人數推到最高，再令哩件事升溫到最盡，先或者可能有機會救到香港，救到我地既未來。

大家一齊討論下，覺得觀點唔錯都可以入去比個view我！

推

Nice

thx！！

錯撚晒,韓正都落埋水仲以為中聯辦狐假虎威個D叫白痴.根本原因就係中美冷戰維尼條傻仔以為香港會成為美帝顛覆佢政權嘅基地,想先下手為強落閘放狗,搏侵侵未開始打香港牌前就先行收割咗尼塊田.一黎封走資二黎阻叛亂三黎搏歐美未準備好應對黎唔切落手阻止,如果過到骨就肥仔,過唔到骨都只係維持現狀,中共無乜蝕底.

泛民總辭 可唔可以令哩件事升溫到最盡

哩個我期待左好撚耐

但係泛民由始至終都係議席（錢）行先，好難會咁做………

或者咁講，泛民總辭 當然可以 令哩件事升溫到最盡
仲會係最好既方法添

反正早排已經出現左兩個議會，已經等於政變

但係泛民係求選票，議席，唔係真係為香港／民主
所以佢地唔會咁做

當年佢地同本土派，勇武派割席，同建制派一齊打壓
唔通佢地覺得暴力冇用咩？
難得有人做dirty work，有人去以身犯險喎
真係身體力行將佢地口講哥套做出黎喎
真係想香港有普選喎
但係重點係佢驚人地會多左選票，佢少左，而去打壓人咋嘛

講完

你都唔明共匪心態

共匪從來都唔怕窮 窮都唔係窮 d 官

佢地只係怕亂

愈窮就愈怕亂

香港從來都係共匪眼中最唔受控嘅城市

佢從來都係怕香港作反

我明點解要推逃犯條例

純粹係表達佢點解要推得咁急
哩下應該真係林鄭既主意

因為共匪知道自己好快唔掂囉

趁仲未燒到民間 要快手通過 捉哂 d 隱憂

否則到遲下市民水深火熱嘅時候有人企出嚟就可能成事

其實最主要原因可能真係冇錢，下面報道如果係真，中國債務高達200萬億，中國4月儲備有3萬幾億美圓，一旦貿易戰持續，中國係冇辦法還到期既債。樓上師兄講得啱，中共唔怕窮，只怕亂。問題係如果中共冇錢，體制中既人會先作亂，反而下面既窮人就算食草都唔會主動作反，但會容易比人煽動。
所以要咁急暑假前過應該係想先炒下家，收返啲錢，反而政治犯中共唔太心急捉。其實就算冇引渡例條例，中共一樣有辦捉佢想捉既人。中共一直有監控名單，反而通過條例會令大部分中共監控既人出走，會更難控制。所以捉政治犯，港獨人士未必係主因，似係既然係做就順勢以另一方式做埋之前一直做唔到既23條

收水機會最大，唯一解釋到點解要推得咁急

如果怕香港作反根本唔需要推得咁急，搞到件事咁大
好似佔領運動果時咁拖死佢仲好
況且香港既作反能力近呢兩年本來係處於極低潮，反而因為呢單嘢又開始復甦

唔急推等條殺人犯放左監，你就未必再搵到佢
講完

人民幣好興貶值，同埋好鐘意篤爆p2p黎搵銀

一單咁樣就又100億收歸國有

當然，你篇文入面提到，中國債務總額近200萬億元，就明日大嶼哥1萬億都係杯水車薪架姐～

但係個重點係，真係幾個月內一定要過？ 真係好奇怪

岩岩又出左新聞，中共打開口牌，話李嘉誠趙完鬆，如果逃犯條例一過就拉鳩佢，香港真係明日大嶼都唔洗起………

等錢洗到要幾個月內收香港皮？
窮到咁……香港贏面唔細

唔好搞笑啦………
哩個藉口黎架咩………

台灣都單方面話唔會理你條條例，過唔過到都唔影響架啦………

係，台灣陸委會講明，如果以呢條例引渡，佢哋係唔會收大粒墨。而台灣案發後三度約港府商討處理方法，包括一次性引渡，但香港政府冇回應，反而以呢件事做藉口修例。
所以所有以台灣殺人案叫人同意修例都係講大話。佢哋先係令大粒墨逍遙法外既人。

正解
多謝爸打補充

等錢洗係真，中南海一直覺得香港礙眼亦係真。不過由毛澤東，鄧小平到胡錦濤都清楚香港係中國鎖國時期對外窗，開放時做內地嚮導，模範。甚至係冷戰時（今次中美貿易戰）作為中國一個透氣口。所以雖唔順眼，但香港特殊地位係必須保留，先有一國兩制。
可惜維尼未讀過中學，可能唔理解。加上一啲懶醒同好打得既人向佢獻計，先有今日咁好似想將香港一舖清袋，佢連美帝都唔怕又點會怕失去香港國際地位。如果維尼有啲理性，唔好大喜功就知中國呢一刻係冇可能贏到美國。

認同...
中國要出十成功力，分分鐘人人食樹皮，都要打...

1: 打貿易戰用咩幣？
2：明正言順捉
3：你真係唔識架WOR....

介唔介意講多少少？

咁樓主覺得點解要咁急？

當社會上既輿論增加，事情既醞釀只會令到推行哩條條例既阻力增加，所以林鄭月娥前車可鑑（03年23條），想快刀斬亂麻，係你班建制派仲諗緊應唔應該叛變之前，就被迫要贊成。

保皇無論如何都唔會叛變，叛咗下屆唔使選，我反而係覺得時間拖得越耐，資產撤得越多，抄家效益最少。
而保皇拖嘅原因亦係等多啲時間搬錢。

根本死拖 唔掂就鎖國利用返香港生金蛋先係正常邏輯

連老美都未主動話要打香港共匪就自己叻唔切要劏咗隻生金蛋嘅雞

完全唔 make sense

香港點反骨 始終都係商業城市 講錢唔講公義

仲要換血加滲透

根本唔會有咩大作為

你劏香港 攞得幾多 攞完一次以後無得再攞 夠你吊幾耐命 ?

嚴重錯判 連平民都知道

所以或者 d 黨高層其實已經唔諗住打

依家係用盡方法搶劫 要幾樣衰有幾樣衰

然後盡拖 拖到拖唔到 必要時就棄國

俾人踢爆左就算成功修例大粒墨唔會俾人拉去台灣，而逃犯條例係基於呢件事而提出嘅

就等於你想買部電腦番學用，問老母攞錢，而原來你番學係唔洗用電腦嘅，但你呀哥細妹都開始知道左件事，你就梗係咋咋林催你老母俾錢你先啦

香港議員投票重要咩？
今次逃犯條例咪繞過咗立法會囉

係而家加快推行都係怕香港富商撤資，
要趕緊立法涷結佢哋資產，
目標明顯就係大劉

我諗李嘉誠都傾掂數
暗啞底比筆錢中共先走到
唔係隨時劈埋佢

人地點做唔好理
問題係漏洞真係存在
今日唔做，第日個個去台灣殺人，
到時政府又被人鬧點解今日唔立法

點建人地點做唔好理？
明知冇用都做？

台灣講左可逐次計，係港共唔計

咁問題出係邊個度？

點解*

就算過唔到，歐美各國咪又係會圍堵你
今次玩咁大，傻仔都知要同你劃定界

但如果香港修訂左，台灣唔收，係台灣道德責任問題。
香港唔修定，第日死多幾件係台灣，令台灣變左殺人勝地，咁就係香港政府問題。
你明唔明？你想唔想以後親戚朋友去台灣旅遊都提心吊膽？

邊有繞過.....師兄....
係繞過內會，直上大會二讀...

師兄睇多少少新聞會好D

6月12 大會二讀

係都罵特首唔接受一次性引渡啦

爸打明事理

當年23條 田少叛變
早兩個星期石禮謙主動投降

如果唔立例續次計，係咪每次都要經過立法會先送得？咪玩啦，我地既立法會議員咁多布拉，點排到呢啲議程？

大哥依d就真係有論點，睇左我都覺得服，支持一下。

咁如果發生二三四次
你打算次次都一次性引渡？次次過立會？

尋日中共打左開口牌 屌柒李嘉誠
分分鐘李嘉誠都死

成件事明明好正確，偏偏大家被政治議員講到變政治議題，你話政府幾難做

咪轉移視線啦...
人地都講左
台灣案發後三度約港府商討處理方法，包括一次性引渡，但香港政府冇回應

台灣又有咩道德問題
有既係香港政府
而且唔關立唔立法事

支持樓主

中聯辦主任王志民表態修例是大國博奕，美國反華勢力視香港為貿易戰的棋子

黨講到出面唔係，又唔聽書啦

係呀，續次計
本身續次計係唔洗經立法會架
溫溫書出黎啦師兄....

又冇啦啦話人拉布，好撚煩....

多謝支持！

一次引渡關立會咩事....
不如你wiki 下先？

明確條春？

有無問題？咁唔鍾意立會審，要求解散丫笨

多謝你！

sor 內會囉
啲人任佢dq
你仲緊張啲立法會票？

而你例子得田少一個會唔會薄弱啲先
你有冇睇田少下場先

10月28日，全國政協常委會在北京召開會議中，其中一項議程為「免除田北俊的全國政協職位」，預料會獲通過。結果，全國政協十二屆常委會第八次會議10月29日在此間表決通過了《關於撤銷田北俊中國人民政治協商會議第十二屆全國委員會委員資格的決定》。田北俊因「不聽勸告，公開發表不利於香港特別行政區行政長官和特區政府依法施政的言論」，要求梁振英辭職，「嚴重違反」政協決議而被褫奪其全國政協委員職務，田北俊並於同日辭任自由黨黨魁

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

係薄弱左D

所以今次既聲勢要大過03年50萬人上街先或者可能有機會逆轉

今次真係香港end game

其中一個可能係將兩地司法系統接軌
上面派人去管理香港個度
而香港司法要開始跟大陸咁行

要知道香港其實係好多間諜，政治上、商業上都係，淨係睇睇美國領事館有1000人都估到下
條條例過左，淨係哩1000個人都有排驚

Good

係67暴動時，周恩來問過老毛會唔會收返香港，老毛話收返只係好似多個青島或黃埔，意思不大，唔收返反而可以用香港做跳台出外。
就算好多黨元老好似朱鎔基都批評過維尼短視，太睇低入世貿對中國既好處同對中國國力過份自信。不過可能4月一帶一路高峰會有37個國家出席令維尼（以蝗話黎講)有底氣。咪反美帝枱，以為可以唔洗靠美帝。
老毛雖然冇人性，但大局觀上係唔錯。

講左一大段野， 好似都係9up東西

急急通過，之後有事先再算，明顯個條條例係有問題啦

未修改前既引渡條例係要經立法會，而政府建議修例將呢個權力移交至特首並由香港法庭作最終決定。

所以佢又唔係錯哂

香港一直係一個諜報中心, 逃犯條例一過, 歐美係遠東既情報網即玩完

支那要同美國佬撐到底, 點會住由香港大開中門

利申: 純9UP

到時台灣都唔會叫香港引渡, 因為佢地都唔承認香港既引渡條例

咁好似係支持立法個d人先會被人鬧喎

每次都一次性引渡點解唔得，再退一步講真係要立例只要加上不能引渡至中國內地，包保無人再反對。
邊個有心想捉兇手，邊個借題發揮好明顯。而家係只要你硬推條例就告唔到大粒墨，反而唔過仲有辦法做，唔好再打住大義去做不義既野。

理性分析

2 對中共來講，政治檢控永遠都可以做得更好，更加出師有名，就少啲爭議，更能壓低輿論，少啲倒戈人士。

季、林兩件事期間，g報、港人港地等藍媒全部笠晒水，係屈到兩條友原來喺中國有犯罪，先出嚟帶下風向，都有啲勉強。

如果過咗逃犯條例，建制親中人士嘅邏輯就更加順暢：個人有罪。然後借啲意/順勢送審，咁就比到一班師奶、廢中廢老一個支持嘅原因。

加上香港境內嘅政治檢控已經成熟，DQ有之，坐監有之，社運界仍然有廢中廢老人人得以誅之嘅人，想借用公權力將佢哋收皮嘅呼聲好高。

香港對政治敏感啲，透明度高啲，入咗獄依然會關注條友。如果送去大陸，壓低輿論，無聲無息就完全消失左個人。

共狗未必怕呢條例，因為佢地一向都成日北上，要捉佢地好容易，係個D同大陸無來往/已經退出大陸既人先要驚，就係離開左大陸都可以透過香港攪鳩你。

所以班D成日返大陸既人實話條例無問題，因為佢地成日都去鬼國。

真係有心捉一個人，洗頭艇去世界各地都得，條例最惡係凍結資產嗰PART

習雜要面唔衰得

凍結資產同捉人有關啦，好似乜建華咁一樣可以收你產
洗頭艇風險都高架，落手機會唔係成日有，亦有事敗可能，但有左例，無論收你產定捉你上去再迫你自願交產都易好多，真係共你個產。

但我重點都係個句，平時做慣共狗個D身家性命一早係共匪手上，佢無野驚，係個D平時春袋無被人揸個D先驚。

同你呢啲傻閪無得理性討論
我決定留句屌你老母

咁你覺得點解？

國同國間既間諜情報戰唔可以以一般既道理去睇。有啲似黑社會，佢地有潛規則，國同國有交換情報，地下妥協。香港由清朝以係已經係諜報中心，全世界都知。但中共一直保留香港係因為香港既特殊國際地位带黎既好處遠比壞處多。而且係最壞情況，中美冷戰，鎖國時，香港可以做緩衝同透氣口，不至於死哂。

其實錯哂
首先你假設共狗會pick the best choice已經唔正確

如果共狗做野真係咁經大腦
點會搞到今日呢個田地？

逃犯條例推得急
係因為實際情況真係急
完全係狗急跳牆果隻
同貿易戰點都有關係
亦都係主因

逃犯條例就係要捉人
至於捉咩人？
呢鋪點睇都唔似所謂政治犯（如黃之鋒 梁天琦）
而係有錢果批富豪
不過我諗都會捉番一兩隻泛民或獨派去轉移視線

共狗經常話自己係法治國家
所謂法治國家
就係想做任何野都有條法律去back up
去正當化自己行為係「合法」
佢而家就係過條例比自己合法打劫抄家
然後再同全世界講自己係執行家法姐

當然點會有咁美好
歐美一早醒左
但共狗呢鋪點都會做呢隻駝鳥
香港其實都陪硬葬

其實好大情度係因為洗頭艇方法衰過兩次
林榮基個次趁機走, 但我諗另一單係成報老闆谷卓恒個次

肖建華個次其實都做得好揚, 你諗吓香港人口咁密集，再加上週街CCTV，攪呢D嘢其實好易穿煲

可笑既係中共楂住嗰班人春袋時都㨂爆自己春袋，條款一過一國兩制完全消失，外資會撤走，你講嗰班人有能力都會走。但香港完全失去國際地位。
結果可能係投資者走晒，想捉既人捉唔到（當然會带晒家當走)。失去香港生金蛋能力，得到既係幾個島，一班無錢無能力走既人同防止大陸佬用香港走資。

分析幾好, 再多左個思路

2008年係最歌舞聲平嘅時間

怕亂 唔係應該唔好再亂推
越硬推嗰啲濕鳩政策
香港就越亂 點會咁都唔明？

香港人最主要追求既野重來都唔係自由民主，你比到飯佢地食，有屋住，有女屌，有得去旅行，佢地唔介主新加坡式既極權統治。認為香港可以推翻中共係太睇得起香港。
如果真係怕香港作反而要癈香港只可以話係戰略同情報分析錯誤。

YES呢個就算唔係條例過後結局，都會係香港KEEP住被中共攪既結局

明就唔係共匪

多謝支持

惟快不破

多謝！

哩個機會都大
咁明日大嶼哥10000億就凍過水

對

冇錯
前面話捉藝人逃稅，但捉一個最top既都係得幾千萬(或者有一億)
但係抄一個商人家講緊幾十億
抄一個大劉你知唔知有幾fat fat

佢要抄你家真係唔洗理由

寫得幾好
又有片俾d唔鍾意睇字嘅人
大推

急要錢打美國

順便777又可以奶共邀功 支那又可以更深入控制香港

要跨境綁人唔難再做到，但有條例就明正言順。

通過條例鎖埋呢到D錢
等風聲無咁緊, 係大陸傾掂數後, 解凍筆錢再用其他方法巧立明目捲走

Push

打鐵

所以令殺人犯逍遙法外嘅，就是香港政府

完全正確

人地走左9成啦，淨低個d咪當做善事囉。

哩1成都和味架
同埋香港會收皮

得李嘉誠先走得咁快姐，長江中心個d辦公嘅地方佢冇可能賣啦。

一係你智商有問題 一係你收左錢做中共打手

冇人覺得樓主措詞用字好似大陸仔？？

其實有機會係為23條鋪路
以後你地講過啲乜嘢危害國家嘅嘢
就比共狗引導上去慢慢對付你

有一萬億 急唔急？

我本身D字係字幕黎，所以係書面語

之後係度轉番口語

所以D奇怪

你睇完我段片想睇下我係咪大陸仔啦....

過左哩條條例，都唔洗23條了

或者咁講，有冇都冇所謂，都唔重要了

咁林鄭一定成功了

過到條條例之後點拎哩一萬億？

召集緊居美加港人/留學生，喺美加搞集會反對逃犯條例，已經有幾個城市join，請幫手推：

其實要CAP水用D 台底手法去屈錢有用過呢條例啦嘛
公開拉X哥返大陸個反彈其實好撚柒大
仲難攪過私下用大陸法例屈佢地大陸資產錢
我成日覺得呢單野最開頭係柒婆自己懶撚醒去攪既野
同大陸吹到幾好幾叻博拎狗餅
點知越玩越大收唔到科

認同！

po主只係評論咗點解個過程咁急，不過冇解釋到個觸發原因。要分清楚過程急同個觸發點係兩個問題

觸發點可能好簡單係收咗order, 殺人案只係借口用黎包裝

點解落order？中共冇錢或者想捉人打劫都係合理

同埋，中共係大陸抄家都係得人仔，唔係外幣，港幣可以對美元，所以有用得多

加句講完就扮晒好有道理咁唔撚識嗰啲真係俾你呃埋

哩個point 幾好！
抄外幣！

共產黨都無撚晒錢,就快淘空埋香港
唔殺你班有錢佬,吸返血點打美帝
唔通靠廢老廢中果二三千生果金咩

挖空香港最重要

lm

係驚佢殺雞取卵姐....

全港一齊死，yeahhh

係，可凍結在港資產加充公涉嫌公司在外資產。最絕係佢捉走晒你啲老婆仔女，就算你轉走晒佢都要你嘔返出黎。

可以同香港啲有錢佬攬住一齊死都算係一種榮幸
魚蛋倫嘅極致

問題係條例一立，外資，有錢佬一定走，剩低冇錢冇能力既一生做中隻狗。共

所以無論係任何角度都睇唔到中共係呢刻立呢條例有咩好處。要錢冇錢要人冇人，仲比外國更堅決孤立中國。真正焦土。

香港係一個大賭場，中國同西方都係呢度賭，中國輸多贏少想反檯

輪多赢少唔太認同，香港對中國黎話其實比好多人諗既重要得多。由未開放既對外跳台，開放初期既轉口港服務，到之後吸引外資，就算近期一带一路都仲用緊香港金融，物流國際地位去宣傳。除左呢啲表面野，中國仲會用香港做好多唔上得枱面既野，好似洗白啲錢，運違禁品等。所以香港戰略價值係好高。今次反枱最慘係港人但中國都冇好處。

幫推

認同

大家要認清楚，香港係好高bargaining power，不過好多人唔知

其實都係唔明，中國得香港呢張賭檯，反咗就冇，西方撳住都係要反

留返香港，仲有條救命線，至於西方反唔反，就要睇佢地想做到幾絕，以前中美冷戰時，好多物資係靠香港入中國，外國係隻眼開隻眼閉。

其實西方唔係想整死你，佢主要係想中國跟返主流世界規則，自由平等去做生意。

中國大野心，又偷鳩人d高端技術
美國一定打柒你

大陸權鬥
萬能KEY答案

所以維尼真係智將黎，其實中國已經係第二大經濟體，亞洲有領導地位。如果專心發展西方唔會咁大反應。 由永續帝位開始，試圖人民幣結算，2025計劃，一帶一路，盜取科技，開後門，輸出中國價值觀，等等，都顯示維尼同中國既侵略性。係世界眼中就好似強大後開始對他國張牙舞爪
抽離黎睇，而家既中國係近代人類史對世界最大既威脅。

其實佢忍多十年八年就冇人吹得佢脹

今次應該用唔著呱？

個形容好貼切

古中國控制白銀外流所以瘋狂抄家
今次我估都係扮江派同d 二三線官香港同海外資產

睇咗一陣, 好似幾好

LM 一陣詳細啲睇,

咩形容

急到瀨？

都合理喎！

到台灣都岩
之後呢。。。會唔會因為一個mt搞咁多野？
我諗似係強哥柯打多啲囉

同意, 重有美國唔重視香港呢個point 又係錯...
香港幾撚多 CIA 係到開工呀.. 亞洲情報中心你估流架..

MT?

無資料無數據
請問討乜撚嘢論？
乜野叫相信中間的財力還未去到他們的臨界點
你睇海航變賣資產？
依個係表證
乜野叫事實係香港變成點對美國影響好細
斷估呀？
中共怕顏色革命
怕控制唔到輿論
怕將來有一個革命基地

田二少

可能唔止田少呢？

冷靜d，討論下姐………

重點係點解要咁急，而唔係點解要推哩條條例
中央（我打錯字）的財力還未去到他們的臨界點
係因為
1：推完哩條條例，要拉人，再香港告一輪，再上京，再凍結資產，最快都一年半載，何不大陸抄幾條友家，唔會快d咩？ 點解要咁急到要三四個月就搞惦

2：上面有巴打提到，抄香港家係抄外匯，比人民幣有用好多，哩個係好認同既。所以點解話同大家討論下，我文中都有提到，真相越辯越明，令大家多角度思考件事，係有好多幫助既………
所以係香港抄人家，可能係最快拎到外匯既途徑。而行動越快，d有錢佬可以搬走既錢就越少，可以變賣既資產亦都越少。

乜野叫事實係香港變成點對美國影響好細 斷估呀？中共怕顏色革命 怕控制唔到輿論 怕將來有一個革命基地

你講得岩，你講既係香港對大陸影響好大，好危險
但係我講緊既係香港對美國唔重要，所以美國唔怕你中國將香港拎上台黎傾，因為冇大影響。而如果大陸知道既話，亦都唔會放香港上台，因為冇用

而上面亦有巴打提到，香港作為亞洲情報中心
好多歐美既cia 係香港搵緊食，所以中共用哩條條例，就可以好大程度block 晒哩d CIA, 咁係幫助到中國打貿易戰既……

大家一齊討論下咪幾好囉………

我屌你老母我既憎人叫我冷靜
依家我邊忽唔冷靜?
ps: 屌完你老母先睇你up乜

慢慢睇....
冷靜D.....

最搞笑係講田少個度,投票?田少有撚投票呀,佢係辭職嫁.連歷史都未讀好就學人做時評.
仲有長篇大論咁多字其實只係一句林鄭有23條前車之鑑想快刀斬亂麻就歸納到,先唔講樓主描述時間拖越長建制派就越多人叛變,事實正正相反,你睇大劉.講中國適唔適而家推逃犯條例個PART,其實根本同急唔急無關係,對推論無幫助又唔扣題,就議論文嘅格律黎講呢篇野都唔合格啦.

咁其實就時下議題相互討論又唔一定要有咩資格，大家提出論點，論述，理性討論咪幾好，唔通一定要精通議論文格式或係學者先可以評論。文化，學說從來都係百家爭鳴時發展得最好。香港係呢方面好落後其中一個原因係一啲有識之士好多時會取笑或忽視一般人既意見。

唔係喎，我上網睇番資料

時任自由黨主席的田北俊因與政府的意見不一致，宣布辭去行政會議成員一職，表示反對政府倉促立法。
隨著自由黨的反對，立法會中不可能有足夠的支持票通過條例。

佢係辭去行政會議成員，但係冇辭到議員架喎

有錯請指正，唔洗下下屌晒鬼既………
都係討論姐………

同埋，如果急同唔急都無關係
咁點解要急？
我上面有兩點講左點解而家唔適宜推逃犯條例
1：中央全打打緊貿易戰，分心香港搞逃犯有冇幫助呢？
2：影響台灣大選

你又有冇咩睇法？

當然，你可以話田少冇投到反對票，因為係政府知道唔夠票，所以政府經過無限期押後二讀

哩度我講錯左，唔好意思呀

仲有，如果我只係講一合：因為林鄭有23條前車之鑑想快刀斬亂麻

冇晒前文後理，咁樣又討論到d咩呢？

第一點方向差唔多啦角度爭少少，如果要一次性嘅現水唔會搵呢個地方， 大家打都係長遠嘅規劃
大灣區、明日大嶼同呢次嘅條例係一個package， 要成套咁去睇 國與國嘅權謀爭鬥一定係大picture， 睇咁短好容易奶嘢
第三點啱數但係角度問題， 因為你第一點set錯咗， 一同三應該係連埋
作為唯一合法對外輸出窗口香港係唔會成為中方嘅談判籌碼但係會成為鬼佬嘅槓桿

因為中國貨幣嘅不可靠同埋實質支撐呢一個貨幣價值嘅嘢好撚虛亦都冇人知道其真確性
所以其實香港係中國嘅馬眼， 而唔係啲人成日講嘅春袋，佢要射精攞著數定係屙尿排毒都係要靠我哋，鬼佬講緊嘅嘢就係話「你唔好以為我唔知道你個馬眼喺邊，屌你老母封住你個馬眼呀啦」

內容係正嘅
不過條片問咗十萬次「點解要咁急推呢？」，結果要去到最後兩分鐘先講係因為想快刀斬亂麻，證據係果陣23條有一年時間俾建制諗，跟住又講返其他嘢，略嫌說服力唔夠

共產黨做野比較短視，急功近利，點解要推逃犯條例，目的在於佢地預見到香港會越嚟越亂，點解會亂？佔中佢地領教過，相信已經識得應乎。亂，可能係走資引起失業潮；有機會係商家佬身有屎，暗中作出反抗。所以逃犯條例係在於建立一個威權政府去管治香港，亂世就係要用重典。其次，23條久久未成立，今次推咗逃犯條例，已經唔需要再推咩23條立法，跟本一舉兩得，中聯辦咁落力支持，又可以同黨講番自己上任後做到政積，維穩費又可以拎多啲，再買起番香港樓保值，只要人仔換到港紙，樓價可能都未必會跌

點解覺得大陸仲有錢

所以經過這幾年台灣既經濟不景氣之後，國民黨的呼聲會比民進黨的更加高。

台灣經濟最近唔係越嚟越好咩？我睇蔡英文個page成日都有講邊間邊間國際企業加大投資，台商回流個啲，定係其實係蔡英文鳩吹？

睇曬第一頁
我自己覺得一定係錢
香港係唯一可以洗白人民幣既地方，而家要殺雞取卵
除左貿易戰真係無乜其他原因
而且收大陸人重稅即係話比自己國民聽國家唔掂要幫拖
但係用香港錢班大陸人理撚你咩

淋病見明日大罪一下就通過，仲唔禁住香港人黎屌咩
點知今次趕狗入窮巷

幾鍾意台灣選舉個項，而家真係唔係推逃犯最佳時機，只係咁岩有大粒墨單案令到淋病食住上

「點解要咁急推呢？」「點解要咁急推呢？」「點解要咁急推呢？」「點解要咁急推呢？」「點解要咁急推呢？」「點解要咁急推呢？」「點解要咁急推呢？」「點解要咁急推呢？」

原來最終樓豬係 無 point 既
原來最終樓豬係 無答到 既

笑死左

就算最近好返，台灣人既意識都係國民黨經濟能力強過民進黨

分段得唔得？

會注番，多謝提點！

我有答架...

2：可能有d人佢好想係香港捉， 所以就很想快點逍過這條條例
但係大家都知道，在香港既季民海、林榮基，佢地早係哩條條例未通過之前就比中央捉左
林榮基是在香港給人捉了，季民海直頭在泰國被人捉，根本有冇哩條條例都係冇關係。

呢一點唔係好認同
俾佢通過到條例，佢就可以好似宣示主權咁
明刀明槍咁捉你返去
亦都唔駛受國際間既聲音影響

亦可以擺到明咁充公財產收歸國有回血

而且中國好鍾意成日講主權呢樣野
你睇釣魚台就知
成日話個主權係佢

認同

其實都係....

維穩機構要CAP水
香港愈亂佢地攞到愈多維穩費
所以某程度上好多人想香港亂 愈亂愈好

講得啱 但窮都會亂 所以驚窮

從此大陸直接收皮 唔會再有中間點比自己

我淨係睇咗你寫啲咩

你啲point係有啲道理，但係你都係冇講到點解要推得咁急

咪臭係

不過其實佢嗰啲唔算係咩point

一直都係 係班友成日吹到邊個城市取代香港 大陸對香港好重要 其實從來不是

你個撚樣真係終極鳩噏柒
一個地區既人去左某一個地方犯事就要立條先斬唔駛奏既例去「保障」某地區既居民啊？
你覺得到時d人會：哎喲好驚啊我都係唔犯法喇 咁樣啊？
做打手做3毛5毛都比d質素啊大哥

漏洞係存在呀，咁加台灣入引渡條例堆國家咪得，又要手多加埋中國

拍馬屁

林鄭快刀斬亂麻
以防時間越長，社會氣氛越高漲，同埋防止建制派叛變

拍邊個？

唔係啦

哩個係我個人認為推得咁急既原因
你可以分享下睇法：）

現時，契丹支那滿洲就是睇穿了西方，不會搞死支那，所以強力對抗。

但同時令西方睇清支那既不可理喻，所以要下殺手。呢啲係維尼同前朝幾個領道人既分別。個人認為係錯誤判斷。